[集思廣益]有乜係絕對冇意義嘅？

存在喺呢個世界上，每一樣嘢都有佢存在嘅意義，不論好定壞。
細菌有，食物鏈上嘅每一樣嘢都有。
冇論生物死物，甚至即使係一件冇結果嘅事，中間嘅過程都有佢相對嘅意義。
咁究竟有咩嘢係絕對冇意義嘅呢？

哭泣聲絕無意義

哭泣聲啜毛姨姨

呢個post幫我問咗一個問題，所以有意義

人既存在

至少我嘅存在對於識我嘅人係有意義嘅，所以人嘅存在係相對有意義嘅

其實冇
意義對人人黎講都唔同
一件事物對你冇意義
但一定會對某人有意義